呢個天氣gel 咩頭好

一梳 d靜電令到個頭就貼晒，你地諗住點gel

柒頭幾好

掃把頭